{
    "product_id": "tablet-samsung-galaxy-tab-s9-plus-5g",
    "url": "https://thegioididong.com/may-tinh-bang/samsung-galaxy-tab-s9-plus-5g",
    "questions": [
        {
            "qa_id": "p_tablet-samsung-galaxy-tab-s9-plus-5g_qa_01",
            "question": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab S9+ 5G 256GB có mấy màu sắc?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "Xám, Kem",
            "long_answer": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab S9+ 5G 256GB có 2 màu sắc là Xám và Kem."
        },
        {
            "qa_id": "p_tablet-samsung-galaxy-tab-s9-plus-5g_qa_02",
            "question": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab S9+ 5G 256GB có giá bao nhiêu?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "21.890.000₫",
            "long_answer": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab S9+ 5G 256GB có giá hiện tại là 21.890.000₫."
        },
        {
            "qa_id": "p_tablet-samsung-galaxy-tab-s9-plus-5g_qa_03",
            "question": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab S9+ 5G 256GB được làm từ chất liệu gì?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "Nhôm nguyên khối",
            "long_answer": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab S9+ 5G 256GB được làm từ chất liệu Nhôm nguyên khối."
        },
        {
            "qa_id": "p_tablet-samsung-galaxy-tab-s9-plus-5g_qa_04",
            "question": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab S9+ 5G 256GB có kích thước và khối lượng như thế nào?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "Dài 285.4 mm - Ngang 185.4 mm - Dày 5.7 mm - Nặng 586 g",
            "long_answer": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab S9+ 5G 256GB có kích thước là Dài 285.4 mm - Ngang 185.4 mm - Dày 5.7 mm và khối lượng là 586 g."
        },
        {
            "qa_id": "p_tablet-samsung-galaxy-tab-s9-plus-5g_qa_05",
            "question": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab S9+ 5G 256GB ra mắt vào thời điểm nào?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "07/2023",
            "long_answer": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab S9+ 5G 256GB ra mắt vào tháng 7 năm 2023."
        },
        {
            "qa_id": "p_tablet-samsung-galaxy-tab-s9-plus-5g_qa_06",
            "question": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab S9+ 5G 256GB thuộc hãng sản xuất nào?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "Samsung",
            "long_answer": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab S9+ 5G 256GB thuộc hãng sản xuất Samsung."
        },
        {
            "qa_id": "p_tablet-samsung-galaxy-tab-s9-plus-5g_qa_07",
            "question": "Màn hình của Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab S9+ 5G 256GB sử dụng công nghệ màn hình gì?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Dynamic AMOLED 2X",
            "long_answer": "Màn hình của Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab S9+ 5G 256GB sử dụng công nghệ màn hình Dynamic AMOLED 2X."
        },
        {
            "qa_id": "p_tablet-samsung-galaxy-tab-s9-plus-5g_qa_08",
            "question": "Màn hình của Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab S9+ 5G 256GB có độ phân giải bao nhiêu?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "1752 x 2800 Pixels",
            "long_answer": "Màn hình của Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab S9+ 5G 256GB có độ phân giải là 1752 x 2800 Pixels."
        },
        {
            "qa_id": "p_tablet-samsung-galaxy-tab-s9-plus-5g_qa_09",
            "question": "Màn hình của Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab S9+ 5G 256GB có kích thước bao nhiêu inch?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "12.4 inch",
            "long_answer": "Màn hình của Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab S9+ 5G 256GB có kích thước là 12.4 inch và tần số quét 120 Hz."
        },
        {
            "qa_id": "p_tablet-samsung-galaxy-tab-s9-plus-5g_qa_10",
            "question": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab S9+ 5G 256GB sử dụng hệ điều hành nào?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Android 13",
            "long_answer": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab S9+ 5G 256GB sử dụng hệ điều hành Android 13 và chip xử lý Snapdragon 8 Gen 2 for Galaxy."
        },
        {
            "qa_id": "p_tablet-samsung-galaxy-tab-s9-plus-5g_qa_11",
            "question": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab S9+ 5G 256GB có bao nhiêu RAM?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "12 GB",
            "long_answer": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab S9+ 5G 256GB có RAM là 12 GB và dung lượng lưu trữ là 256 GB."
        },
        {
            "qa_id": "p_tablet-samsung-galaxy-tab-s9-plus-5g_qa_12",
            "question": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab S9+ 5G 256GB có dung lượng lưu trữ bao nhiêu?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "256 GB",
            "long_answer": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab S9+ 5G 256GB có dung lượng lưu trữ là 256 GB và dung lượng còn lại (khả dụng) khoảng 218.2 GB."
        },
        {
            "qa_id": "p_tablet-samsung-galaxy-tab-s9-plus-5g_qa_13",
            "question": "Camera sau của Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab S9+ 5G 256GB có độ phân giải bao nhiêu?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Chính 13 MP & Phụ 8 MP",
            "long_answer": "Camera sau của Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab S9+ 5G 256GB có độ phân giải là Chính 13 MP & Phụ 8 MP và quay phim 4K 2160p@30fps."
        },
        {
            "qa_id": "p_tablet-samsung-galaxy-tab-s9-plus-5g_qa_14",
            "question": "Camera trước của Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab S9+ 5G 256GB có độ phân giải bao nhiêu?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "12 MP",
            "long_answer": "Camera trước của Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab S9+ 5G 256GB có độ phân giải là 12 MP và có nhiều tính năng khác nhau."
        },
        {
            "qa_id": "p_tablet-samsung-galaxy-tab-s9-plus-5g_qa_15",
            "question": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab S9+ 5G 256GB hỗ trợ mạng di động nào?",
            "question_category": "kết nối",
            "short_answer": "Hỗ trợ 5G",
            "long_answer": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab S9+ 5G 256GB hỗ trợ mạng di động 5G và có nhiều tính năng kết nối khác."
        },
        {
            "qa_id": "p_tablet-samsung-galaxy-tab-s9-plus-5g_qa_16",
            "question": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab S9+ 5G 256GB có dung lượng pin bao nhiêu?",
            "question_category": "pin & sạc",
            "short_answer": "10090 mAh",
            "long_answer": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab S9+ 5G 256GB có dung lượng pin là 10090 mAh và sử dụng công nghệ pin sạc nhanh."
        },
        {
            "qa_id": "p_tablet-samsung-galaxy-tab-s9-plus-5g_qa_17",
            "question": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab S9+ 5G 256GB có tính năng đặc biệt nào?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "Ứng dụng kép (Dual Messenger), Đa cửa sổ, Âm thanh Dolby Atmos, Âm thanh AKG, Vision Booster, Samsung DeX (Giao diện tương tự PC), Mở rộng bộ nhớ RAM, Mở khóa bằng khuôn mặt, Mở khoá vân tay dưới màn hình, Kết nối bút S Pen, Kết nối bàn phím rời, Không gian thứ hai (Thư mục bảo mật), HDR10+, Ghi âm cuộc gọi, Chế độ trẻ em (Samsung Kids), Chạm 2 lần tắt/mở màn hình, Chia ba màn hình, 4 loa stereo",
            "long_answer": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab S9+ 5G 256GB có nhiều tính năng đặc biệt như ứng dụng kép (Dual Messenger), đa cửa sổ, âm thanh Dolby Atmos, âm thanh AKG, Vision Booster, Samsung DeX (Giao diện tương tự PC), mở rộng bộ nhớ RAM, mở khóa bằng khuôn mặt, mở khoá vân tay dưới màn hình, kết nối bút S Pen, kết nối bàn phím rời, không gian thứ hai (Thư mục bảo mật), HDR10+, ghi âm cuộc gọi, chế độ trẻ em (Samsung Kids), chạm 2 lần tắt/mở màn hình, chia ba màn hình và 4 loa stereo."
        },
        {
            "qa_id": "p_tablet-samsung-galaxy-tab-s9-plus-5g_qa_18",
            "question": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab S9+ 5G 256GB có được đánh giá bao nhiêu điểm?",
            "question_category": "đánh giá",
            "short_answer": "4.5",
            "long_answer": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab S9+ 5G 256GB được đánh giá trung bình là 4.5 điểm."
        },
        {
            "qa_id": "p_tablet-samsung-galaxy-tab-s9-plus-5g_qa_19",
            "question": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab S9+ 5G 256GB có giá gốc là bao nhiêu?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "28.990.000₫",
            "long_answer": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab S9+ 5G 256GB có giá gốc là 28.990.000₫."
        },
        {
            "qa_id": "p_tablet-samsung-galaxy-tab-s9-plus-5g_qa_20",
            "question": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab S9+ 5G 256GB có khuyến mãi áp dụng đến thời điểm nào?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "23:00 | 08/04",
            "long_answer": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab S9+ 5G 256GB có khuyến mãi áp dụng đến 23:00 ngày 08/04."
        },
        {
            "qa_id": "p_tablet-samsung-galaxy-tab-s9-plus-5g_qa_21",
            "question": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab S9+ 5G 256GB sử dụng chip xử lý (CPU) của hãng nào?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Snapdragon 8 Gen 2 for Galaxy",
            "long_answer": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab S9+ 5G 256GB sử dụng chip xử lý (CPU) Snapdragon 8 Gen 2 for Galaxy."
        },
        {
            "qa_id": "p_tablet-samsung-galaxy-tab-s9-plus-5g_qa_22",
            "question": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab S9+ 5G 256GB có thẻ nhớ ngoài hỗ trợ tối đa bao nhiêu GB?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "1 TB",
            "long_answer": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab S9+ 5G 256GB có thẻ nhớ ngoài hỗ trợ tối đa 1 TB."
        },
        {
            "qa_id": "p_tablet-samsung-galaxy-tab-s9-plus-5g_qa_23",
            "question": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab S9+ 5G 256GB có tính năng quay phim gì ở camera sau?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "4K 2160p@30fps",
            "long_answer": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab S9+ 5G 256GB có tính năng quay phim 4K 2160p@30fps ở camera sau."
        },
        {
            "qa_id": "p_tablet-samsung-galaxy-tab-s9-plus-5g_qa_24",
            "question": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab S9+ 5G 256GB có tính năng ghi âm cuộc gọi không?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "Có",
            "long_answer": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab S9+ 5G 256GB có tính năng ghi âm cuộc gọi."
        },
        {
            "qa_id": "p_tablet-samsung-galaxy-tab-s9-plus-5g_qa_25",
            "question": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab S9+ 5G 256GB có khả năng kháng nước, bụi không?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "IP68",
            "long_answer": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab S9+ 5G 256GB có khả năng kháng nước, bụi với chuẩn IP68."
        },
        {
            "qa_id": "p_tablet-samsung-galaxy-tab-s9-plus-5g_qa_26",
            "question": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab S9+ 5G 256GB có hỗ trợ kết nối bút S Pen không?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "Có",
            "long_answer": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab S9+ 5G 256GB có hỗ trợ kết nối bút S Pen."
        },
        {
            "qa_id": "p_tablet-samsung-galaxy-tab-s9-plus-5g_qa_27",
            "question": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab S9+ 5G 256GB có hỗ trợ kết nối bàn phím rời không?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "Có",
            "long_answer": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab S9+ 5G 256GB có hỗ trợ kết nối bàn phím rời."
        },
        {
            "qa_id": "p_tablet-samsung-galaxy-tab-s9-plus-5g_qa_28",
            "question": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab S9+ 5G 256GB có hỗ trợ chế độ trẻ em (Samsung Kids) không?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "Có",
            "long_answer": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab S9+ 5G 256GB có hỗ trợ chế độ trẻ em (Samsung Kids)."
        },
        {
            "qa_id": "p_tablet-samsung-galaxy-tab-s9-plus-5g_qa_29",
            "question": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab S9+ 5G 256GB có bao nhiêu điểm đánh giá trung bình?",
            "question_category": "đánh giá",
            "short_answer": "4.5",
            "long_answer": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab S9+ 5G 256GB có điểm đánh giá trung bình là 4.5."
        },
        {
            "qa_id": "p_tablet-samsung-galaxy-tab-s9-plus-5g_qa_30",
            "question": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab S9+ 5G 256GB có bao nhiêu lượng đánh giá?",
            "question_category": "đánh giá",
            "short_answer": "2",
            "long_answer": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab S9+ 5G 256GB có 2 lượng đánh giá."
        }
    ]
}